[預測未來] 玩轉個人信用評級的方法

中國就快全面推行信用評級, 未來的中國人, 會點樣玩轉呢種制度?
*全民學hacking, 成為Matrix的Neo
*先俾政府表揚增加分數, 然後帶頭抗爭?
btw, 有無咩科幻小說, 講過呢類題材

賄賂官員或database administrator，加分數

加入共產黨，成為既得利益者之一，啲分數咪任改囉